用手機Data連唔到連登app

有冇巴打用手機Data連唔到連登app？
用wifi就冇事，利申3仔